(千跌驚西) 牛軍 assemble！

咪話我唔益連登仔

跌咁多都唔買牛 = 有錢都唔識執

牛 gel！

牛呀

跌極唔過1000
己見底
all in 牛反啊！

拿 即刻彈！